一至五返工，星期六日又返工，紅日都係返工...

有冇巴打覺得自己冇乜私人時間？
星期一至五返工
放工仆去做gym
gym 完食飯沖涼就夠鐘瞓覺等第二朝又返工

星期六日/紅日要陪女朋友
一出去又係返到屋企都夠鐘上床瞓

有時真係好想有時間俾自己一個人hea 下

雖然鍾意對方
但2條友正係漫無目的行商場
其實我覺得有啲晒時間

返到屋企攰賴賴先可以做自己鍾意既嘢 唉
例如打機 或者純粹放空自己

香港工時長已經無乜私人時間
再無 真係好空虛

不過我個陣有同對方表達
唔一定要星期六日一定見
平日一齊食飯就ok了

咁花時間同對方相處
無論程係做咩
都算係陪養感情嘅一種
又唔可以話曬時間嘅

不過我女朋友比較痴身
真係唔識點同佢提出不如各自係屋企hea

你女朋友走左入黎放低負皮

點提出？
直接講我星期六想係屋企hea 不如搵日平日食餐飯補返數算咁？

幻覺來架姐
嚇我唔到嘅

同條女分手
鳩痕就俾幾舊水叫雞
Problem solved

係 好平淡咁講
唔好表現到忍左好耐先敢講

俾d霸氣黎啦，拍拖都係為兩個人開心
如果一個人幾乎9成時間都係俾人地，好恐怖

你唔愛自己點愛對方
愛自己就係令自己幸福先

我仲衰過你連女都冇

你有時間丫